=========
Nét xa xỉ tại Aspen / Snowmass, Colorado USA
=========
.. meta::
   :description: Bạn có thể dễ dàng dành hơn một ngày mua sắm tại các cửa hàng cao cấp mang thương hiệu quốc tế và các dòng cao cấp địa phương
   :keywords: Aspen, Snowmass, Colorado, du lịch Mỹ
   
Hàng năm, những người đam mê trượt tuyết và trượt tuyết từ khắp nơi trên thế giới đều thích tuyết mềm mịn của nó, nhưng ngay cả khi bạn không trượt tuyết hay trượt tuyết, vẫn có rất nhiều thứ để bạn giải trí!

Aspen / Snowmass là một nơi tuyệt đẹp bất cứ lúc nào trong năm. Nhưng điều này đặc biệt đúng vào mùa đông, khi tuyết trắng tinh khiết tỏa sáng như những viên kim cương lan rộng ra xa như bạn có thể thấy.
   
.. image:: image/Aspen-night.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch khám phá Holland Michigan   
   
*********
Trung tâm nghiên cứu môi trường Aspen
*********

Có rất nhiều việc phải làm và xem trong Aspen / Snowmass, ngay cả khi bạn không phải là người thích trượt tuyết! Nhân viên thân thiện giúp giáo dục du khách về các khu rừng và động vật hoang dã địa phương. Tận dụng cơ hội để nuôi một con rắn và gặp một con đại bàng vàng được giải cứu ở gần.

Vào mùa đông, bạn có thể book vé máy bay đi Mỹ khứ hồi và thử một tour trượt tuyết trong mùa đông trên đỉnh núi Aspen. Để tìm hiểu thêm về môi trường địa phương, hãy ghé thăm Trung tâm nghiên cứu môi trường Aspen, một khu bảo tồn thiên nhiên mở cửa quanh năm.

*********
Ăn uống ngoạn mục
*********

Hãy thử các loại cocktail trêu ngươi được pha chế bởi một chuyên gia pha chế hàng đầu, bữa tối được chuẩn bị với các nguyên liệu địa phương tươi ngon, chất lượng cao nhất và kèm theo các loại rượu vang được giới thiệu bởi sommelier.

Một nhà hàng như vậy là Cliffhouse, có thịt nướng Mông Cổ tuyệt vời và tầm nhìn toàn cảnh tuyệt đẹp của đỉnh Colorado mang tính biểu tượng và Thung lũng Maroon Creek. Một vé duy nhất cho phép bạn truy cập vào tất cả bốn ngọn núi - đi thuyền gondola để chiêm ngưỡng cảnh quan thiên nhiên ngoạn mục trong khi thưởng thức một bữa ăn ngon trên đỉnh núi.

Đối với những gì có thể là bữa ăn tốt nhất trong cuộc sống của bạn, hãy dùng bữa tại Element 47 từng giành giải thưởng, nằm ở The Little Nell, một khách sạn năm sao, năm kim cương. Après-Ski ở Aspen bao gồm các lựa chọn ăn uống lành mạnh và ngon miệng, vì nhiều nhà hàng ở trung tâm thành phố kết hợp các thành phần tươi, hữu cơ và được thu hoạch gần đó.

Ngắm nhìn những ngọn núi tuyệt đẹp được bao phủ trong tuyết trắng tinh khiết trong khi thưởng thức bữa trưa trên sân hiên rộng rãi. Một đỉnh yêu thích khác trên đỉnh núi Aspen là Sundeck, nơi bạn có thể bổ sung năng lượng của mình với nhiều loại thực đơn và tầm nhìn toàn cảnh.

.. image:: image/oo55jgpu3x.jpg
  :width: 650
  :alt: centennial park holland michigan

*********
Chic Downtown Aspen
*********
Bạn có thể dễ dàng dành hơn một ngày mua sắm tại các cửa hàng cao cấp mang thương hiệu quốc tế và các dòng cao cấp địa phương. Với các cửa hàng cao cấp như Burberry và Ralph Lauren và các cửa hàng quyến rũ, sự lựa chọn là gần như vô tận. Ngoài ra còn có nhiều phòng trưng bày nghệ thuật có các tác phẩm của các nghệ sĩ địa phương.

Du khách sẽ tìm thấy hơn 100 nhà hàng và quán bar, và vào ban đêm, trung tâm thành phố càng trở nên lãng mạn hơn, khi cây cối sáng lên như Giáng sinh. Downtown Aspen sẽ không làm những người đam mê mua sắm chán nản - xa nó. Aspen thực sự rất sang trọng, và ngôi sao nhạc rock rock rung cảm trên núi tiếp tục vào khu vực trung tâm thành phố đi bộ, nơi tập trung nhiều lựa chọn mua sắm, ăn uống và giải trí về đêm.

Bạn cũng sẽ tìm thấy tất cả các thiết bị trượt tuyết và trượt tuyết và quần áo bạn có thể cần. Bạn sẽ tìm thấy các cửa hàng thương hiệu cao cấp, nhà hàng đa dạng và phòng trưng bày nghệ thuật bao gồm Bảo tàng Nghệ thuật Aspen trực quan tuyệt đẹp. Khu thương mại Aspen, dưới chân núi, là một nơi tuyệt đẹp để khám phá.